[罐頭湯]邊隻最難飲？邊隻最好飲？

地門

金寶栗米系列

金寶ABC

金寶日式田園雜菜湯>難飲

金寶隻即食周打蜆

唔好買要開水 果D 同埋亨氐